有無古著巴絲

唔知係咪因為少男仔著古著所以出街成日俾人望

btw有無人知除左美芝之外邊度有男裝古著買

幾時開始多左d 懷疑自已比人望既戇鳩。

留意左你好撚耐
慢慢著你d垃鳩圾ow啦
死撚開唔好周圍回post柒撚住哂

( Show Blocked User - 馬斯momo )

我鍾意點回 post 駛你黎留意。

廢柴 收皮啦

着開龍袍

我著道袍

等睇70年代mk裝

上海灘有古式衣著買
男裝無乜特別，女裝設計好睇啲
平就女人街，赤柱市集個啲排檔

上海灘好撚貴

大師兄

香討網聚.JPG

唔撚明點解開個post討論都要係咁俾人負皮
潮流呢家野各有所好 唔啱你咪㩒返出去囉

証明呢度好多人圍觀你，鬆毛鬆翼乎？

屌拿星個條友真係戇柒鳩